覺唔覺啲支那人踎喺街好撚戇鳩？

戇撚鳩鳩咁
踎下踎下踎到俾人八國聯軍

好撚型
屌拿星射咗

我覺得踎仲辛苦過企 唔明點解要踎街

由細踎開會無咁辛苦

因為佢哋戇鳩